# Bar domain

Доступ к API в зависимости от роли пользователя.
Для оплаты заказов Барный сервис взаимодействует с Платежным сервисом. Для уведомления о результате операции взаимодействует со службой маркетинга.